訓左無睇, 北韓係咪宣布銷毀所有核武核設施?

點解連登班侵fans會代世界宣布侵侵「完全解決北韓問題」?

承諾唔會再核試、唔會再展示核武

都算係好大讓步吧？

早在1991年，金正恩的爺爺金日成政府主動提出了朝鮮半島無核化，因為當時韓國正準備研製核武器，美國在韓國布署了戰術核武器。

1991年12月31日，韓朝簽定《關於半島無核化協議》，1992年1月又簽訂《保障監督協定》，朝鮮接受國際原子能機構的監督並多次接受其核查。

在這場與美國與韓國的談判交易中，朝鮮被國際媒體稱為獲利者：一、朝鮮阻止了韓國開發核武器的計劃；二、美軍撤掉了部署在韓國的戰術核武器。

朝鮮成功阻止了韓國的核武計劃後，它卻偷偷地發展核武。1994年5月30日，聯合國安理會提出對朝鮮進行核項目調查並對其進行制裁。隨後，為了讓朝鮮棄核，展開了三方、四方、六方會談。

但就在會談期間，金正日利用美國、韓國、日本等國用來換取朝鮮棄核的大量援助發展核武，在2003年4月退出《核不擴散條約》，並在2006年10月進行了該國首次核試驗，至此六方會談失敗。

隨後金正日政權在2009年5月進行了第二次核試驗。金正日2011年12月去世後，金正恩繼位。

成日覺得金仔想呃時間

停左20年無發展核武wor

同埋係因為經濟搞唔掂先再用核武逼外國bump錢比佢地，係人都知架啦

而家金仔咪成功左囉

如果換多20年停核武

某程度上都係win win雙贏

階段性勝利
侵仔好波

前兩年, 敘利亞政府 都話自己銷毀所有化武設施

其實北韓不嬲都係靜一排又發作，金仔老豆開始已經係咁從來冇斷過尾，連登中小學生可能唔撚知！

trump trump 一世英明
可惜老來俾肥仔撚狗

唔核試？只係唔係自己國家核試

美國唔係唔通中國係咩
中國又成最後贏家

金正日都唔識啦

書都未教

打飛機

金仔不嬲都咁玩，根本無變過